可唔可以對機場受阻既旅客講聲唔好意思？

琴日發夢去左機場
見到真係好多人好迫
我個人覺得欣慰
但係見到有d旅客望落去有d煩躁同疑惑
可唔可以同佢地講聲「唔好意思阻到佢地」
同埋講埋我地咁做既原因
我覺得拿到佢地既理解其實係好重要

靜一兩分鐘
比d講英文/國語（？）既人同在場旅客溝通一下就okay
無論係用大聲公講或者一個個講都可以
大聲公應該要拿到在場市民認可你既代表性先

同受阻旅客做個briefing,輸出現況資訊

對象應該集中係香港政府同犬隻,集中輸出民意

唔識英文就用英文文宣材料

air drop

推

應該會仲燥sor咩ry姐，佢地要返班機咋

冇咁既需要

夜晚既話
仲要分享小小 水同食物比佢地
鋪頭關哂既話真係無野食嫁

顧己及人

重點語句：我地已經走投無路比警方用催淚煙由住所，街道，商場，甚至係地鐵站迫到黎機場

靜靜地
同每個行過既人細細聲講

利用同情心

係 我覺得應該射返個波比政府 正如佢地乜都賴鳩示威者

機場集會可以正命為各區走難集中營

係lor, 乜鳩都道歉攬左責任上自己身

返唔到香港。。。 留左係台北

NO

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

但阻到佢地既係政府

一係咁，我地代垃圾政府道歉

唔係道歉 唔係唔好意思
係要解釋

正如做任何野 射得靚 就唔會比人屌

最好收聲啦

再講多句驚佢打柒你

搞完人上唔到機仲煩人

唔識時務

機場開始多人

agger 講乜都會被屌
唔講仲撚好